急！地運即將改變！

如果集齊連續七七四十九自殺

無人理

利申

欽天監後人

假膠得黎唔好笑

唉

無知